有無絲打男朋友好似女人

同男朋友個性別角色好似調轉咗咁
我係男人，佢係女人
佢會好似女人咁m到，突然心情唔好
跟住我又唔知講錯啲咩突然嬲咗我，唔係好覆whatsapp
問佢咩事唔開心又話無
要問多兩問先肯講
一講就搬哂啲嘢出嚟講又變咗嗌交
明明想關心下佢，平心靜氣咁同佢傾下都唔得
嗌完又要氹返佢
氹完佢仲要隔一段時間先肯好返
呢排唔知係咪磨合期成日都係咁
但開始覺得有啲頂唔順想唔理佢 成日嗌交真係好唔開心

我男朋友都係咁 啲家務多數係佢做
又極細心 又溫柔

性格有啲似女人
好容易就話你係咪唔鍾意我點點點
郁下就要人氹
好鬼攰

中

雙魚座

Ex係咁 似同緊港女拍拖 鍾意相機食先 會整相簿 有時會扮可愛嗲人 唔講粗口 最叻係喊 一嬲就block你 真係覺得自己man到離晒譜

我男朋友都好鍚我嘅
但開始頂唔順啲女人性格

絲打最後因為佢太女人頂唔順散？
我男朋友又無咁過分嘅
但我都覺得自己man到好似搞緊基

我
我男朋友勁dea 勁痴身
成日挨個頭埋嚟痴到我實一實
做錯事就勁dea你
好可愛

其實佢都係咁
平時sweet果陣我都覺得佢好qq咖
但一嗌交就變咗個難頂嘅女人

講過佢太婆媽依個問題
大家一齊嗌分手既

我哋嗌交嗰陣唔會惡言相向
反而會平心靜氣一齊傾大家有咩問題
依個時候佢會變翻男人 一齊拆掂佢

咁好既？絲打會氹翻男朋友

有 極麻煩 成日都婆婆媽媽咁
有野唔直接講 一係收埋收埋唔開心 一係就拐彎抹角咁講咗半個鐘都未講到重點
問多佢兩句就會話：唉算啦無野啦／你當我無講過
一直都覺得自己好似湊緊仔 似佢老母多過似女朋友
連d朋友都係咁講
佢仲要唔認自己似女人 已變ex
現任正常好多 終於有返d做人女朋友嘅感覺

好羡慕啊

咁鐘意佢點都想氹返佢嘅
但我都係女仔嚟...
有時都想佢氹下我

一模一樣
有時覺得男朋友好細個
嗌交特登講啲嘢激我，但其實只會令我覺得唔成熟
但我男朋友好似有啲醒覺自己似女人嘅
希望我會等到佢改變嘅一日

我係男朋友不過都想講同一句

特登講野激你咁無聊 幾多歲
我當初都以為我會等到ex改變
但完全無 最慘係佢以為自己有改變到 然後自我感覺良好
同佢拍拖令我好深切咁了解到原來唔係年紀愈大就一定愈成熟 都唔知點解大我幾年都on99咁
反而現任唔係大我好多 但目前嚟講相處都好愉快

我變

呢啲錯晒角色我都試過
當年佢就係好似你地咁怨
通常分手收場

雞黎

一走個男人出黎一有比較就會仆街

有
身邊朋友都話我地角色調轉
佢做野成日婆婆媽媽咁 出到街又好怕同陌生人講野
永遠都推我出去同人講野

所以做女人真係爽

我都係 男朋友成個女人咁
所有野倒轉晒
同啲朋友講 佢地會話我痴線 奴性太重
聽到會有啲唔開心
有時都好羨慕朋友嘅另一半對佢好好 當佢地公主咁
其實平時相處慣左 都無咩所謂
但有啲時候 需要支持同安慰
他作為一個男人同男朋友 都比唔到我

無錯，一樣吖

有 成個女人咁好鍾意叫春
一嗌交就打埋啲叫春文
好似想比全世界嘅人知佢有幾慘咁

平時相處係真係無嘢
係一嗌交就成個女人咁

其實似個男人咁即係要點

痴身 非常需要陪伴
會lur你餵食野
又會挨我膊頭
有時會諗我係咪男人...

咁似我既

有冇多啲例子

童養媳群組

有同感

乜野都收收埋埋唔講
講多兩句就算啦無野啦 無野你就唔好講出黎啦
最叻就講你唔明ga la 你唔講我點會明啊師傅
講過我唔想湊仔佢反而覺得佢係照顧我嗰個

利申啱啱分手 係放唔低人但知道要move on/佢要改變先復合到

咁婆媽，開頭係點一齊到？

頂 你係咪我分身嚟 咁似嘅
我個件都話過佢係照顧我個個 話同我一齊似湊女

無人答到

諗到就講: 成個女人咁
收收埋埋乜都唔講: 成個女人咁

有屎照食，乜都無complaint就似男人?

從來都無人要女人要"似女人"

但男人就點都要"似個男人"
而"似個男人"，只係"你想佢點就點"，即係總之要岩你心水

唔岩你心水就唔似男人

衰d講句，性格咁女人既男人好難有作為，成不了大器，工作上會俾人睇唔起

呢個世界define左
似女人＝唔好
似男人＝好

其實都幾有趣

其實無人咁樣define
男同女嘅性格其實本身都已經有啲唔同
有啲好有啲唔好
唔係話似男人就好
純粹係呻下男朋友有啲唔好嘅女人性格啫

其實呢個社會係咁樣define
你都係，但你唔認姐

或者咁...你比個例子我，係"男人似女人係好事"

性別定形左
男人“應該”要點，唔係咁樣就似男人。
所以唔好怪男人性別定形返女人
因為女人都會定形男人

點解你地會揀啲咁既人做男朋友

接受唔到

Gay

會唔會有絲打暗地裡俾正評

陪你扮女人